[突發] tg死咗？

有冇人收唔到任何group嘅message?

無問題

無呀

覺唔覺陸續有人話tg 間歇性用唔到

Send out 唔到

無事喎

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

好似係疾疾地